已拆解乜野對班狗最有威脅 唔係人多

係有犧牲自己嘅勇士
完全摧毁班有家庭同高薪
冇一隻狗可以放棄自己條命去同你對抗

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！